cctvb郭子健最愛嘅瑞超

假撚到

唔係點會有咁多內定賽果

幾年前意假薩斯索羅果場仲過癮

咩假波 歐聯決賽都係咁

唔計呢場意甲仲有另外一場踢番落自己龍門
一個有做戲扮失誤一個直情扮都唔扮

兩個都係龍門接回傳之後轉身踢入自己龍

瑞假

其實個龍有少少做多咗，如果失完波冇跑埋去踢場邊個擺設會真好多

諾域治對般尼
0:2嗰球烏龍

真ga~ 卡列奧斯係咁上下~

穩如哈馬比

有年盤王黎

屌你老母郭子豪

好出奇?呢個聯賽打假波出哂名嫁啦

意甲不意外了
做波起碼已經做咗廿幾年

巴利喎
呢條友唔知乜水仲要個波冇乜速度 接完自己推入龍

大家都係打份工
你都會有扮工既時候啦

郭子健